柔理於音放與當年偶校朋友重聚<3 (Featuring Stephanie Kim)

吊你老母我隊fromis肯cumback未🖕

好能感人

柔理無朋友的
BTW WHO打WHO呀

柔理性格好 偶校果陣已經識落唔少朋友 係班489係到屈佢 弱能智..==

吊 google啦仆街 我睇曬成套偶校都認唔到佢地== (除左柔理❤)

就係唔想GOOGLE先問牙嘛

又係到扮FD
係台上又唔理人
待機室先焗住扮FD

BY PD489

overlow onda = 曹世琳 其餘兩個認唔出

睇張相都覺得尷尬
柔理又走去R FD合照咁

偶像學校同期的合照 左至右
IZ*ONE 曺柔理
EVERGLOW 曹世林
PinkFantasy 曺侑彬
Ho1iday 李俞晶

呢到的確柔理最紅
其他都係霉團